成個禮拜乜人都唔想見 乜都唔想食 一個人係到喊

我都唔知點解
我覺得自己已經冇曬將來 冇曬希望 冇曬可能性
一直都會諗自己點死 點樣殺死自己
呢個時候會異奇平靜
好感激身邊嘅人 但大家愈好 我就愈痛苦 愈恐懼 愈焦慮
我唔識講
我已經唔知點去講
呢幾日完全唔想食嘢 覺得自己冇咩貢獻冇咩作為唔應該食嘢
但總係有衝動 好想飲曬成支漂白水
我知 我唔需要向人交代太多 冇人想知
所以我都係鳩嗡吓
但係
好窒息
一呼一吸都好痛苦

exactly my feel
好討厭自己
成個人既存在都好醜陋

摸下個心口
你心跳係自己嘅，有左佢先有無限可能架
你覺得自己已經跌到人生最低谷就啱啦，即係剩係有得向好向上啦巴打涯過就得架啦

巴打會唔會係抑鬱? 我都明白做人好多嘢要擔心，有壓力係正常，但係不自禁咁過於擔憂就可能係身體有問題啦可能醫生會幫到你？揀啲有精神科cert嘅醫生會仲好巴打加油！

冇將來冇希望，對所有野都冇乜期待

不過都要好好食野，因間病左仲辛苦呀

似抑鬱，要去睇醫生，有自殘/自殺傾向已經嚴重緊

唔好覺得醜，情緒病同感冒一樣都係病，要搵專業人士幫手！

字裏行間感受到你個種痛苦，睇到眼淚滲出黎
我都同你一樣suffer緊

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

請尋求專業人士協助

點解做人一定要有貢獻？

巴打咩事? 講兩句聽下?

留名

唉雖然連登唔係叫春大會
但係今日同男朋友傾完自己嘅世界觀後
被狠狠打咗一巴（心靈上）
連最信任嘅人都拒絕我
點解？？？
點解你明明就唔係想去理解我 點解要俾希望我？
勾起我同你分享我嘅痛苦 講曬話想幫我分擔 唔想由我一個人 想保護我 想俾希望我
但係你聽完我做咩咁痛苦之後
你走咗
你推開我
仲同意我以後都唔同你講我嘅諗法
你叫我仲點去面對你？
你連我對人生僅剩嘅希望都要欺騙
點解？
不過 基於你平時對我都幾照顧
我唔想你受到傷害
同你一齊嘅時候 唯有忘記自己係一個點嘅人 盡情投入角色
但.....我唔知會頂到幾耐.....
我都知自己再咁落去都唔會俾到咩長遠嘅幸福你
我都冇自信同你承諾啲咩將來

之所以中學個陣見過一次心理輔導專家
就唔再去見
都係因為大概呢個情況
你話 你會同其他人唔同.....
我唔再叫春
我一激動就會不斷𢱑自己 咬手臂 去令自己嘅情緒冷靜
但係街嘅時候 除咗係到叫春 或者打上一人ig之外
冇其他辦法冷靜了
啊⋯⋯

我都想同大家多啲傾訴
因為治癒心靈嘅最佳方法係互相傾訴
但真係好驚放負影響到其他人
但我真係連最後可以求救嘅人都走咗.....

被身邊太多信任嘅人拒絕過之後
我都真係唔太敢再講咁多
明知對方想要個點嘅我
要維持後關係 尊重對方 我唯有可以做嘅就係好好表演佢想見個一面
反正其他都係多餘
冇
人
想
知

我嘅世界觀真係咁扭曲咩？
我曾經對呢個世界 對生命 對人 放曬我幾乎所有嘅愛、熱情、憐憫、善良、希望、信任
我真係好熱愛嘅生命
但當我意識到
原來
而家嘅我已經冇可能性
已經唔會再有機會改變到人生
已經唔可能擁有啲咩將來
已經傷害咗好多人 令大家失望
我真係好無助
我花得最多時間落同人交際 去經營
但......冇人...冇人係呢個時候會憐憫下我
不過唔可以抱怨
因為唔可以綁架任何人 去理解我
或者 我真係一個咁扭曲
係現實社會中轉化唔到成為價值嘅人
我注定成為.....頹廢嘅人
我期望有人會關心我頹廢嘅原因
我真係好想再挖到多啲美好嘅嘢
令我再次熱愛呢個世界
令我唔會放棄生命
.......
但連望住我成長嘅人 見到而家嘅我 都話我唔死都冇用
我真係.....
唔知點算
我太懦弱
太宰治起碼都有勇氣嘗試了結
我呢？

Depression 應該有原因令你咁諗既 講唔講得出黎？ 真係無原因可能係個腦某樣chemical imbalance 要睇醫生食藥

佢係咪一時發脾氣呀
定係佢真係接受唔到你講咩

頹廢 無人理解有咩所謂 自己想點咪點 唔洗將外在既野睇得咁重
做人呢樣野根本冇定義/準則 呢樣係你個人既事 自己鍾意就得啦

我都明樓豬你嘅感受
可以同你身邊嘅人分享負面情緒
但千祈唔好講 自殘 想輕生 之類嘅說話
命係你自己 唔愛惜無人會可憐
你要愛惜自己先值得人去愛

我之前考完DSE之後再用1年時間去retake DSE
頭幾個月團火好勁 愈讀落去愈磨滅人意志
之後就開始做廢青 都無心向學
之後覺得自己一事無成 乜都做唔好
父母又因爲我咁頹廢 對我好失望
果排成日都諗自己生存嘅意義同價值
見到身邊朋友 同學 都各自展開自己新生活
而自己仲係渾渾噩噩 又唔知可以點做 好迷惘
果排係我充斥住最大量負面情緒嘅一段日子

但點都好 千祈唔好轉牛角尖 如果現實好難開聲 就係連登叫下春啦